---
title: "peene ke baad song lyrics"
album: "Romantic"
artist: "Sunil Kasyap"
lyricist: "Puri Jagannadh - Bhaskara Bhatla"
director: "Anil Paduri"
path: "/albums/romantic-lyrics"
song: "Peene Ke Baad"
image: ../../images/albumart/romantic.jpg
date: 2021-10-29
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/OMlSRll_qMg"
type: "sad"
singers:
  - Sunil Kashyap
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Happy Happy Maava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Happy Happy Maava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dil Kush Aithadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dil Kush Aithadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raave Ante Raadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raave Ante Raadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swara Sangeethame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swara Sangeethame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Ye Ishqlona Undu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Ye Ishqlona Undu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mushkil Lona Undu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mushkil Lona Undu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Risk Lona Undu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Risk Lona Undu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandhe Manchi FriendU
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandhe Manchi FriendU"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baal Ke Baraabar Hey Duniya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baal Ke Baraabar Hey Duniya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Heaven Comes Down
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Heaven Comes Down"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">In Slow Motion
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="In Slow Motion"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evadaithe Naakentata 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evadaithe Naakentata "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lakdi Ka Pool Pool Pool
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lakdi Ka Pool Pool Pool"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pettedhi Naakevadanta Chevilona Pool
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pettedhi Naakevadanta Chevilona Pool"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Orluthaamo Dhorluthaamo Oo Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Orluthaamo Dhorluthaamo Oo Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad… Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad… Peene Ke Baad"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arsh He Peene Waalonka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arsh He Peene Waalonka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aajkal Police Se Problem
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aajkal Police Se Problem"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gully Gully Mein Gus Gus 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gully Gully Mein Gus Gus "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ke Patar Rahe Hey Hey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ke Patar Rahe Hey Hey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Drunk And Drive Counseling
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Drunk And Drive Counseling"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad Peene Ke Baad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gelichedhi Nannevadanta Kirkit Ki Ball
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gelichedhi Nannevadanta Kirkit Ki Ball"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peekedhi Nannevadanta Poora Nikaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peekedhi Nannevadanta Poora Nikaal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dabidi Dibido Oo Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dabidi Dibido Oo Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evdikevado Oo Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evdikevado Oo Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad Peene Ke Baad"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cocktailoo Crocodile Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cocktailoo Crocodile Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad Peene Ke Baad"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Odinaa Taagutam Gelchinaa Taagutam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Odinaa Taagutam Gelchinaa Taagutam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvinaa Taagutam Edchinaa Taagutam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvinaa Taagutam Edchinaa Taagutam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gata Gata Gata Gata Taaguthaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gata Gata Gata Gata Taaguthaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">AA Aa Thaaguthaame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="AA Aa Thaaguthaame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Folk-U Dance Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Folk-U Dance Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Snake-U Dance Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Snake-U Dance Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad Peene Ke Baad"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peene Ke Baad Peene Ke Baad
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peene Ke Baad Peene Ke Baad"/>
</div>
</pre>
